英國宣布捐2億英鎊給WHO

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情持續影響全球，英國則連首相強生都確診，所幸病情現已逐漸好轉中；針對疫情，英國於週日宣布，將捐出2億英鎊（合約75億元新台幣）給世界衛生組織（WHO）和慈善組織，以此協助較為脆弱的國家抗疫，並防堵武漢肺炎的第二次感染潮。

根據《路透》報導，截至目前，已有逾200個國家都出現確診病例，英國境內病例數之多，名列全球前十；對此，英國將捐出鉅額給各組織協助抗疫，該國國際發展大臣屈維里安（Anne-Marie Trevelyan）表示，現在援助最貧窮的國家抗疫，將有助於防止病毒在英國境內二度擴散。

在聲明中，屈維里安表示，英國出色的醫護仍在境內抗疫，英國政府則同時於全球部署專家和資金投入防疫；她強調，病毒不分國界，加強弱勢發展中國家的醫療體系，才能讓英國政府在境內的防疫佈署奏效。

近日，美國總統川普因WHO多次過度親中的言行，傳出正考慮停止對該組織的金援，或另行成立新的國際衛生組織取代WHO；英國這筆巨額捐款和川普決策形成強烈對比。

多次回護、吹捧中國，遭全球網友聯署要求下台的WHO秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）表示，武漢肺炎是一種全球性的威脅，需要全球性的回應，英國這筆慷慨捐贈證實了這種想法，還強調，「我們榮辱與共（We are all in this together）」。

榮辱與共

英國做乜9

希望約翰遜個肺花哂

是咪on9

英國已當啲手足係condom#wail##da

約翰遜咁都唔死得

武肺上腦

呢d人教唔精

邊個拎bno邊個就係5毛

咁都唔撚死 屌你老尾

日落

天黑廢國

之前好似成班人想佢好返 向中國報仇

根本WHO對外公布一套 私下同政府講左個實情
依家唔想WHO爆大獲

個腦應該都花左

又俾錢隻黑猩猩買蕉食

all in

Bno撚：平權平權平權

武肺上腦？

依家個代理首相好似奶得好勁？

繼續奶

Raab decision? 如果係jonhson決定 咁佢都係係無得救

廢國PPE都唔夠仲嘥錢奶who

一捐就十9幾億 叻

無希望

人棄我取。

1蚊俾who

關乜撚野事
純粹on9

BJ

屌你老未日落國真係豬隊友都不如

到底做乜9

究竟做乜撚野

捐錢係捐他人嘅錢.防疫係要落力去做,而且仲要睇能力,若能力不足係無得做.
所以衡量考慮後,決定都係捐錢最易而且多奶.

日落國咁都唔反枱 聽presentation個陣訓著左?

肺炎上腦？

bj一切跟president shithole的劇本做

Boris 快d死

缺氧

死過翻生都要繼續奶

變日落唔是冇原因ge

On 9 ho L on 9.

懷疑boris johnson入icu係因為冇左個腦

又想放生華為依家又捐錢WHO ，其實當英國歸咗中國邊會更好。

廢英離地到一個點

我都幾肯定筆錢係唔會落入D窮人國家度，
但英國佢咁樣講美國班左膠又準備發功。

依頭HSBC冇息派 依頭送錢

捐比熊貓都有嘅啦.左膠係咁嘅啵,正事做唔到,專門玩D咩克己復禮派膠揾偶像嚟崇拜.
所以話左膠嘅前生就係儒奴.

日落帝國

boris快d死啦

垃圾

咁多bj係咪已經冇控制權

傻撚左

將捐出2億英鎊（合約75億元新台幣）給世界衛生組織（WHO）和慈善組織，以此協助較為脆弱的國家抗疫

反而要track 住呢d錢點用，睇實佢去左邊，
可以用來撚狗wor ，睇吓譚書記有幾貪心

比錢比個冇公信力既組織

即係你防疫不力,做唔到咩實際嘢,咁未捐錢攞返個名,做下平衡.
777衙門都係咁架,第十期抗疫救助計劃都出籠,第一期卻要等半年後先派到.

仲捐 戇撚鳩

笑死

呢頭美國話cut
個頭英國帶頭捐

牆頭草英國竟然淪落到埋中共堆
睇來美國應該真係好唔掂
原本本土經濟已經唔好 加埋今次爆完真係唔知點樣先救得到 繼續印錢自己本土消費都死硬 得外貿可能有少少益處
侵侵條友雖然好似想將好多野拉返去美國個邊但事實成本太高根本無人肯 好似做左好多野成功但都係好表面 底個浸都仲係中國資本 咩野移去東南亞根本就俾中資一早插哂旗都係入中國人既袋 來緊玩非洲中共都一樣插左旗
始終中國人均購買力上升仲有好多空間 俾個國家轉埋型真係有排玩

死到臨頭都唔識醒

共

推

今次捐咗錢比支共爸爸,下次可能習總會提名呢條負責人去做WHO總幹事呢.

死性不改 日落帝國

On9國冇得救

其實係咪想趁機擺脫美國佬控制？
一邊奶中共攞著數一邊攞緊籌碼大返美國轉頭等中美兩國一齊課金爭取英國嘅支持，然後佢就從中獲利

痰得菜代表中國多謝日落帝國死多啲人

only sunset

中共肺炎上腦係咪可以控制思想

笑死

末日國都痴撚線

feel到成堆5毛留言

Of the £200m in funding, £130m will go to United Nations agencies, including £65m for the World Health Organization (WHO), which is co-ordinating the global response to the pandemic.
Another £50m will boost the Red Cross in difficult to reach areas such as those affected by armed conflict, and a final £20m will help non-government organisations, including UK charities.

各位留言之前諗一諗求證下先，唔係全數200mil都比WHO.

當我以為中國vs全世界
點知日本仔同英國佬捐錢畀who
變咗全世界vs美國

屌連登仔變得快撚過我條女
一時又話幫佢祈禱希望佢快d好返
出ICU拍撚哂手咁
一時又求人地快撚D死

捐一蚊同捐一千萬都無分別
都係狗
取向問題

DLLM, 醒目既就同trump組隊，捐比who on9

比人耍到你命都就黎都唔識醒水喎

屌佢老母
首相都就死仲捐錢俾個廢既組織
幫自己國家買物資好過啦

卽時唔快D同華為簽埋5G合約

其實who D錢用係邊?
所有國家都係自己出錢醫人買醫療裝備

特衰同bno 都五毛啦

比人搞到雞毛鴨血都仲捐兩億比 who

fake news自由時報D野要fc先

The British government said 130 million pounds would go to United Nations’ agencies, with 65 million for the WHO. Another 50 million pounds would go to the Red Cross to help war-torn and hard to reach areas, and 20 million pounds going to other organisations and charities.

弱智日落國

痴撚左?

又話英國政策好叻?真係好叻喎

DLLMJM9

得我哋會fc

英國最叻政治

英國

fced英國當亡

武漢肺炎都改不了英國奶共Blowjob johnson

哇 屌你老母 係咪on9

入埋icu都仲要奶呀奶

上任之後越嚟越肥

將捐出2億英鎊（合約75億元新台幣）給世界衛生組織（WHO）和慈善組織，以此協助較為脆弱的國家抗疫

2億係包埋其他慈善組織, 雖然應該一蚊都唔好捐比WHO, 但實際金額幾實係幾多?

但真係垃撚圾, 全球大國一齊出手, WHO即跪啦垃圾日落帝國

個問題係捐錢，唔係捐幾多，如果唔認同WHO大可學美國hold funding，跟手搵代替組織捐咗筆錢

即係6.5億港紙比WHO，都多啦，更何況而家個個諗緊點杯葛who，你走去捐

我反而想知啲英國市民點睇

on9

英國政府將捐款2億英鎊，協助發展中國家應對新型肺炎疫情，其中1億3千萬英鎊，將撥給聯合國各機構，包括世衛；另外5千萬英鎊給國際紅十字會，2千萬英鎊就給其他機構。

英國當局說，協助發展中國家加強脆弱的醫療體系，有助阻止第二波感染傳入英國，這筆資金將為也門等持續內戰的國家，提供額外支持，包括興建更多新的洗手設備。

英國至今共捐款超過7億7千萬英鎊，協助全球應對疫情，世衛組織總幹事譚德塞說，英國的捐款意味全球正站在一起應對疫情，有助保護全球及英國民眾的健康。

6.5億港紙左右落who袋

pin this

真係on9

之前

之後

落後國家 聲稱

連登仔話全世界反who 事實係世界支持who

英國腦炎?

譚黑鬼食屎啦

奶到雪雪聲

呢頭開始唔承認呢個組織
嗰頭日已落去捐
個問題已經唔係捐幾多

嘩屌佢真係弱智㗎喎

二十億陰司紙除十差唔多等於二億英鎊，啱啱好WHO專用

個政府同WHO一樣咁on9

已經到咗黎個地步，點都要合作咗先，唔好比佢係第三世界擴散，反過黎危害歐美，過後至算得呢筆帳，黎個係現實問題

？

病到傻撚左

有班人仲有疫情過後中國無運行
跟本大撚把國家奶共

睇黎佢地決定take side入支那

好

叫佢日落帝國真係無撚錯

脫歐唔係自己都搞唔撚掂架咩
仲捐？？？

原著＂泰山＂係英國人

抵鳩佢首相就死，蠢撚到死

唔識講

中國有解藥⋯⋯我估

奶共嘅典範

碌落嚟為咗睇呢個留言

邊個捐多錢就聽邊個話
呢個組織是用來cap水

美國捐最多
結果有眼你睇

應該係外相的決定

甘能大波ge

你一億贊助一場足球賽，我就100萬收買球証。
球証係絕對可以主宰賽果。

都估到繼續奶啦

IE ?????

屌
真係堅既

出色

中左武肺都仲未醒 發燒燒壞腦?

之前吹奏BJ玩政治高幾班果D真係想拉窿捐

日落廢國真係冇叫錯

英國狗我屌哂你地全家

英國係左膠當道
BJ死唔死都改變唔到

我有英藉會唔會被屌奶共

啱 拎特區護照都係

病慒左

之前仲成班on9集撚晒氣話Boris Johnson 唔好有事

United Kingdom's government announced that it will donate £200 million to global organizations and domestic charities that are fighting against the novel coronavirus pandemic.

International Development Secretary Anne-Marie Trevelyan revealed that the total amount of financial aid the UK has pledged to the worldwide battle against the disease now stands at £744 million. Of the most recent, aforementioned £200 million package, £130 million will be allocated to United Nations agencies, with £65 million going to the World Health Organization (WHO). Red Cross will receive £50 million, while the "final £20 million will go to NGOs, including UK charities," the government explained.

"Our new UK aid support will help stop the virus from infecting millions of people in the poorest countries, meaning we can end this global pandemic sooner and prevent future waves of infection coming to the UK," Trevelyan said in the government's statement.

WHO 只佔捐款 6500萬鎊

左乜膠 英國不嬲只係為左錢同利益姐，
德國就左膠，
英國脫歐本身就唔想做左膠
但脫左歐反而變到要局親中。

就算6500鎊都唔應該捐款😒

莫因小善而不為，莫因小惡而為之

條友奶共

非洲大爆發
冇得唔俾

究竟想點？

好返繼續奶 相信中共唔怕

天黑帝國

仲話好返會仇共

成個國由上至下都係廢， 白左

such a fucking asshole. mentally disabled ?

應該聯同歐盟一同幫非洲

屌係咪肺炎上撚埋腦搞到個腦都花鳩埋呀

BJ自己奶野奶到咁
都仲奶WHO奶共?

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

柒左冇FC仲咁串
Blocked

水鏡八奇?

末落帝國

blow job 肺炎 de sat,腦缺氧傻咗

英國政府表示，捐款中的1.3億英鎊將會捐給聯合國各機構，6500萬英鎊（合約24億元新台幣）將捐給WHO，其餘5000萬英鎊將用於紅十字會協助受到戰火蹂躪且難以抵達的偏遠地區，另外2000萬英鎊則將分配給其他慈善機構與組織；這些錢將用於改良如葉門、孟加拉等公衛環境堪憂地區的衛生條件。

條link都有講

英國真係又華為又WHO
已經死左咁多人都唔識醒

勁共勁共勁共

屌那星，英國真係onlun9

捉緊一盤好大嘅棋

兩個都係奶共,唔撚使分開

中國仲唔掂

日落國做乜鳩

你試下依家再投
睇下仲脫唔脫歐

英國覺得d咩WTO, WHO仲有用，係因佢地覺得要幫第三世界，奶唔奶中共未到WHO個part

英撚真係生勾勾on99

不如你講下WHO係第三世界做左D咩?

果然唔見棺材唔留眼淚

睇定d先啦，疫情過左英國都捐先再屌，美國而家都未出手，得個講字

狗改不了食屎

英國好似連台灣口罩都唔敢要同坡狗一樣

美國聯邦通信委員會共和黨委員 Brendan Carr怒寸含春瑩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫人脫歐就預左

美國從來口惠實不致

跟住，WHO會講UK do a good job!

用咁多錢買一句廢話

垃撚圾

英狗成日都想做漁人得利果個，華為係咁WHO係咁，呢d smartass最後多數會死得最慘。

其實英國真係癲 又無錢又要奶共 奶到首相差啲死撚埋都仲奶緊

想買返who可能做英國who

成班都傻閪嚟

許廢安出黎講幾句

係要同 美國對着幹

日落帝國根本係 暗地奶共

bj仲喺醫院嗰陣已經被人奪咗權

唔比匯豐派息就係要捐比隻黑鬼

侵侵想cut到比3900蚊佢飲茶
係就真係正

日落永夜廢国

藍絲廢佬知道左實火爆

首相閣下病情都唔係好嚴重啫

係咪中左中共腦炎

共產黨打敗國民黨，統治全國頭幾年，都係用國民黨舊部係舊位任職，然後逐步換入共產黨員，明未

支國同秦國twitter大戰中#nnevvy

三毛AC

死撚咗佢啦 英國狗

屌 英國做乜鳩

呢個post 好撚多5毛 定盲毛

日落国

睇佢個7樣, 陣間英女皇都確診

英狗

你老母閪，個首相同老婆有事都繼續奶
本身我都已經對呢個垃圾國家無期望，依家恨不得中共滅亡之後到佢

全國死清光

why

中左武肺都繼續奶共 真係估佢唔到

屌佢老母
爺撚係唔係真係咁好含

希望支那射火箭撻q射撚哂落英國班on9官度

英國靠中共邊站係事實， 無必要唱好呢個奶共國，connect 香港人的敵人

呢個真係鳩到冇人有

口罩繼續唔帶
賄賂金繼續捐
殺人放火金腰帶
白左我屌你老母

英國特別行政區

英國=垃圾

屌你老尾，垃圾約翰孫

on9夠未

天真港豬

英國特別行政區
新加坡特別行政區

英國脫歐後 bJ一定奶共保經濟

上兩日咪話集氣畀定johnson既

係咪病到痴左線

簡直弱智

自己人都唔夠gear送錢比人
同支那一樣樣

祝Boris Johnson 快撚啲死

話咗佢死先好
成班白痴仔以為佢中過招會唔奶共

留返D錢幫自己國民好過啦

有錢留返幫英國人執藥啦

憨鳩鳩咁所以咪變日落國囉

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

問題係就係呢D第三世界國家俾中共收買晒，亂支持譚得菜呢D人

英國佬快d去死啦

各位同學不如用政治角度去分析

簡單講，反證左英國要舐共先至保到經濟
係咪證明美國對英國嘅援助不足？

大家要知道英國呢隻老狐狸
政治上不嬲都係為咗利益不擇手段
犧牲小我嘅仆街

補充一句：
如果唔係當年都唔會放棄香港

on撚9

雪雪聲好多年啦，疫情過後好快用華為

條黑鬼識中文

痴 線
自己個總統被鄰國化武整到半死
仲要捐錢俾鄰國
多謝你整死我咁

英國真係ON99

英國捐2億
美國可以cut筆了

想睇19點講

Fc完結果有變？ 美國帶頭搞who佢而家咁玩野？

直頭交惡啦 仲話佢想2邊奶

所以睇得出美國落後左幾多

你係咪on9架 你用緊連登你係咪連登仔呀？

傻鳩黎架？

當時以為佢可以蔡一智

點知都係狗改不了吃屎

I mean唔係兩邊奶，係奶中共等美國驚冇左呢個盟友然後唯有付出更多泥挽留英國
咁英國就算Brexit左冇左EU都仲可以俾美國加大力度攬住，唔肯攬就奶中共反正兩邊都可以俾到著數佢
純粹ff下

why do that, so on9

但係暫時未見到佢畀美國嘅誠意喎 只係見到佢一心想親中國 呢個真係想兩邊奶嘅態度嚟咩

...boris Johnson 喺咪想入返院

Sor 可能我解釋我嘅諗法解釋得唔清楚
姐係BJ條冚家拎一反常態奶共又開始唔理美國佬。咁英國始終都仲有好大影響力，美國佬局住一定要挽留佢。咁如果美國佬要挽留英國佬，籌碼就最少要同中共睇齊先得，然後英國佬就可以等兩邊開哂offer先揀邊企但係無論點英國都可以從中美角力入面賺到嘢。
不過都有可能條含撚仔純粹從英國可以賺到幾多嗰方面睇，所以每次中共都俾碌大啲嘅撚佢含佢就直接含到雪雪聲。

jm9 真係日落帝國

係咪有病例出左院再感染過
千祈唔好係BJ啊

....... ok

唉 唔知講咩好

英國真係冇樣野抵幫
仲唔醒覺 真係後果自負

淨係諗起high school musical

明剃侵侵眼眉。

BJ 都未病完，講既野係唔係legal binding?

果兩億係咪BNO撚有份？

利申，我係BNO 撚，對唔住大家！

你當球迷同其仔隊on9?
贏場波你諗住自己贏左個世界？

有咩好抝，人地計過有著數咪親共囉， 就好似連登仔覺得冇著數咪反共一樣道理

一早講左英國唔敢得罪共產黨

做咩春啊 英國變左中國海外屬地？

你以為佢會屌9支那？
太天真了
都話佢出返ICU會仲落力奶架啦
哩個世界真係反智架

大愛撚喇屌

屌病完出嚟仲唔識死

咁難啲 想上位既第2位 出既籌碼 一定比已經做左老大既多 老大要維持成盤數
而且支那又有14億支奴幫手賺錢

睇唔透

正宗騎牆派

其實武漢肺炎係唔係有解藥？拎2億英鎊俾WHO 搵源頭買解藥？

英國係咪真係咁垃圾啊?

快啲去死去死去死快啲去死

有共諜？

佢害到你咁仲捐2億，on9仔

都估到BJ醒返會奶得仲勁.
大家死心啦.

ON9

dklm英國都唔能臭米氣既

on9 無藥醫

前面就叫05唔好派息 留返d錢接濟中小企
轉個頭送幾億比人洗真係好野
日落帝國

一好返就舐

左膠強生

yes，BJ其實極端反共，絕對唔會咁做

Only Sunset

屌

有錢自己買口罩啦ON9

嘩咩料呀，食錯藥？？？

咩全世界嘅威脅，講到唔關自己事咁。
譚生，個病變咗PANDEMIC都係多得你唔WARN咋。

轉個手又入中共袋

英國真係食撚左屎

留名睇首相好番之後出黎多謝中國

垃9圾

傻 L 左

美國制裁英國捐錢
可能一手硬一手軟
如果保留WHO就要攞番主導權
咁要死開嘅就係譚黑鬼
要佢揹鑊咁就要內外夾攻
英國唔係傻唔會同美國作對

玩內戰 拉埋非洲班人走
孤立中國

兒登仔唔肯面對現實

白撚痴

華為單野之後你仲對英國有期望，
希望你唔會希望愈大失望愈大啦

痴線 全世界都指責緊WHO

英國睇嚟都係反人類國家

屌呢鋪真係中華人民幣共和國英國特別含政區

有冇人知英國國內民眾咩反應

He better spends these money to buy masks for his people from Taiwan …

大英蛆蟈

英國不嬲出哂名歐洲搞屎棍黎
唯恐天下不亂

俾盡都係兩億幾美金
美國真係唔好俾錢佢

有佢啦呢個垃圾國家